外國戰線問題請教

以下係我同美國民主黨fans(我本身識)傾偈所歸納
但下面有啲問題

關於舞弊

Yes because there’s no evidence to support anything that he’s saying. His own Department of Homeland Security said that the election is the safest election in US History. How is that fake news when it’s coming from Trump’s administration?

關係武肺

Okay. I don’t care about who started it or where it come from. All I care about now is that the President has a plan to stop it from spreading within the US.

關於blm

a lot of what you’re saying doesn’t connect back together logically. First we’re talking about Covid, then BLM, then Biden, then China, then now Nancy?

I responded and started this conversation because I really want to know what Hong Kongers think about USA and how we can support HK. But you can’t even tell me who to trust if not Joshua Wong.

佢話黃之鋒都話支持blm
佢話佢唔信黃之可以信咩抗爭資訊
(我有回應香港人都支持blm係不實
其他嘢可以信黃之)
點解佢咁似英文版李卓人?
大家覺得我可以點答?